［聊勝於無］最少我地改變左幾位台灣人命運

中國引渡台灣疑犯番中國審

捷克內政部今（16）日宣布，將給予8名台籍嫌犯「國際保護（international protection）」，為期1年，讓他們暫緩遭到遣返中國的命運。這8名台籍嫌犯於2018年1月落網，原因是中國政府指控這些嫌犯假扮成中國公安或檢察官，利用電話對澳洲的中國居民進行詐騙，本來捷克法院判決全數引渡至中國，但今天政府以「可能會受到非人道待遇」反駁法院先前裁定。
（中央社）捷克政府今天宣布，給予8名台籍犯罪嫌疑人「輔助性保護」。此舉等於回絕中國的引渡要求，反駁捷克法院先前的裁定，辯護律師說，捷克政府相信他們在中國將受到非人道待遇。
捷克內政部長哈瑪謝克（Jan Hamacek）今天透過推特證實，中國要求引渡的8名台灣犯罪嫌疑人將得到輔助性保護，不過他以「非公開的行政措施」為由，不願說明原因。

我要中共一世都收唔返台灣

其實係睇台灣人既民智決定，民智水平高既話，支爆都唔會收到台灣

所以我地既抗爭多多少少都可以喚醒台灣人